大家點睇吸引力法則

個人認為係存在
你係咩人就會吸引返同屬性既人
當抱持住樂觀心態之後發生既事係好既機會比較大
反之亦然
你地覺得係巧合定真係有呢條法則？

傳銷 保險 地產狗洗腦專用

我相信父幹法則

self-fulfilling prophecy
改個名寫本書又可以呃傻仔

我晚晚都攞 XYZ 嚟打飛機，又唔見我會同 XYZ 一齊

我日日都幻想我發撚咗達，唔洗逼豬車，點解每朝起身又要逼豬車，幫四大家族做狗

啱啊 樣衰吸樣衰 物以類聚

有時有野唔係你話係就係
你以為心感上改變左就=想要既
咁大把人心態係有錢佬 又唔見咁多人變有錢

有啲嘢 冇就係冇

吸引到樓主幅相？

我身邊大把型棍靚仔fd
但自己就成個柒頭咁

唔係 吸引力法則並唔係心態吸引對應心態既人事物咁簡單
如果你每日諗發達 會吸引既只係繼續窮
你係要真心相信自己其實已經好富貴 同發達無差
咁先會真係吸引到發達呢樣野番黎
姐係要改騙現實 首先要從根本上呃自己

利申: 覺得自己吸引力法則未成功過

我一直相信自己係加洲矽谷嘅專業軟件工程師

結果留喺香港做大公司 IT 狗執垃圾

呢樣就梗啦 所以唔洗討論

信嘅人無一個唔係想不勞而獲嘅窮人

呢啲先高手，投胎前已經用吸引力法則

比起樣 性格先係

但你地既性格係咪類似 或者係有d共同點

我相信每個人自細都諗自己長大後, 會入硬大學(仲要專科), 做野之後飛黃騰達
靚老婆,結婚,買樓,買車,年年去幾次旅行係必然
覺得D人揸巴士,做差佬 都係讀唔成書做, 唔明點解D人咁廢

但出到社會原來自己係好平凡
咁算唔算小朋友自動運行左吸引力法則, 但失敗左

所以

吸引力法則 = 獅子山精神 = 阿Q精神

有書，電影，人好多嘢證明Law of Attraction
但係唔new age嘅人會當你傻仔
而new age人嘅信念同思想有幾多人可以真正做到